---
author: 文心玲
title: 六道之外
lang: zh-Hant
date: 2011-03-22 00:38
layout: post
depth: 2
category: six
---

### 六道之外-38(玄幻現代)(棄天帝X蒼)HHHH

<br/>

蒼咬的地方正是棄天帝的心口，他在他的心上烙下齒痕，棄天帝卻感覺不到疼痛，他抽出手指，憑藉著溫水的潤滑頂入蒼的後穴。

剛進入時很疼，蒼疼得握緊拳頭，仞善天女在他耳旁提醒是否要用換魂術換成另一個靈魂以免真氣被破而無法運氣？

蒼搖頭拒絕，他需要情動引氣方能修練斷情內丹，為了修練內丹他能忍受破氣帶來的不適。

然而棄天帝卻將蒼輕微的搖頭看在眼底，他手一揚竟將包括仞善天女在內的十二天人皆震飛出浴室！

蒼的紫眸因驚訝而睜大。

『你看得見十二天人？他們是我的使神，你怎麼看得見……啊啊……』

蒼的話語因棄天帝快速律動而破碎，棄天帝一改方才溫柔不使他疼動的緩慢速度，他手掌扣住蒼的肩膀，像是懲罰般猛烈進出數十回，直到蒼的呻吟音已然帶著沙啞他才抽出。

『我不是其他無知的人類，你別想用換魂術愚弄我。』棄天帝隱怒說道。

蒼斜靠著浴缸邊緣喘氣，他看著棄天帝並未宣洩的慾望，淺笑道：

『看來……你很了解我……恩哼……你猜得沒錯，若不是要利用情動來修練內丹，我不會冒著破氣的危險以真身元靈與你交合……其實換魂的靈魂也很好，至少技巧上比我熟稔太多，而且我能元靈出竅在一旁欣賞也是挺好……』

話未說完蒼的唇瓣已被棄天帝吻住，他的舌與棄天帝的舌糾纏在一起，互不相讓汲取對方口內的律液。

蒼感覺到他的下身有股熱流正在上湧，他趕緊推開棄天帝，在溫水中盤起雙腿，雙手正逆互疊著將下身之氣引導至丹田。

棄天帝見蒼開始運氣便要起身讓蒼專心練氣，蒼卻開口說道：

『修練內丹必先情動，一旦修練時情動不可斷，我需要你幫我……』

紫眸因情慾而染上層朦朧，蒼自水中站起，他反過來把棄天帝推到浴缸內，然後朝著那仍未發洩的硬挺緩緩坐下。

『恩……太陰化陽儀生兩極……天道入水龍飛九霄……火風土金四象不滅……顛鸞倒鳳陰陽相悖……啊啊……』

起初棄天帝忍著讓蒼一邊提氣念誦心法，一邊笨拙地上下移動，但是蒼過於緩慢的動作像是在燃燒的烈火上澆熱油，燒得棄天帝無法容忍而扣住他的腰際盡情馳騁。

『唔嗯……啊……不……太快了……啊啊……』

蒼吸納的速度跟不上棄天帝的律動，他想讓棄天帝慢點但效果適得其反，棄天帝反而更加用力狂頂，讓蒼額頭冒出細汗。

『蒼，你說愛我就順你的意思慢一點，快說你愛我。』

蒼咬著唇，他開始感到暈眩，但愛情他並沒有又如何說出口？

他看著棄天帝保持沉默，他大可以閉上眼說謊欺騙棄天帝，但他並不想這樣。

『我無法愛人……你何苦為難我……』蒼嘆息般說道。

棄天帝吻著蒼的胸膛，舔舐著他胸前的小點，他敏感地輕顫。

『既然你無法愛我，我們就作愛，作到你討饒為止……』

棄天帝緊緊抱住蒼，他的慾望深深刺入蒼的身體，折磨似的緩慢退出，又再次凶狠進入，一次又一次地要著那堅稱自己無法付出愛情的情人。

一波又一波的慾望狂浪襲擊，蒼既要保持神智清明將情慾之氣引導至丹田，又要吐納轉化丹田內的氣息流轉，最後他過於疲累地癱在棄天帝身上，放任他的身體隨棄天帝律動而緩緩失去意識……

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

